仆你個街出面落大雨啲協恩妹全部啲囉柚仔都濕晒

仲要有啲冇遮就咁衝過馬路 全身濕晒

10

伯母都係

9

8

0

圖定老母？

係 對襪仲入哂水 臭到仆街

冇圖出po?